林奠同比卡超有冇做過愛？

絕對有
有條撚